今日起，罷工！

今日起，罷工！
今日起，罷工！
今日起，罷工！
今日起，罷工！